﻿001	…………
002	どうされました、ミツハ様？<br>神鬼の意識を封印するのでは？
003	もちろんじゃ<br>…そしてこの鬼王の器となる肉体も<br>再び依代にならぬよう、滅ぼす必要がある	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0006
004	ならば、何をためらうことがあると？
005	…………ハアッ！	VO_mitsuha.mitsuha_battle_0004
006	…!?<br>この者の角を…？
007	ミカボシとスメラギに何があるかわからぬ<br>我が後世に残せるものは、すべて残して<br>おきたいのじゃ	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0031
008	…武術指南よ	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0002
009	は、ここに
010	この角を、しかるべき場所に隠せ<br>そしてその在処のみを地図に記すのだ	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0003
011	在処のみを、ですか…？<br>しかしそれでは…
012	我は我が一族に代々、口伝を残す<br>簡単に悟られないような形で、だ	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0004
013	安易に神器に頼ることのないよう<br>安易に悪意に利用されることのないよう<br>…希望は遺すが、わかる者にしかわからぬ
014	この、誰にも知られておらぬ<br>鬼王の角…それが必要になるようなことが<br>なければいいのだが…な	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0016
015	ミカボシもスメラギも…<br>カエデ殿の角がもとになっている<br>ならばこの者の角は…
016	決して代替品などではない<br>有事にこの国を守るに相応しいものであろう	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0014
017	…タンバも、そう思ってくれると<br>いいのだがな…それはあまりにも<br>都合の良い解釈かもしれぬ
018	すまない、タンバよ<br>その角貰い受けるぞ<br>ワダツミの…未来の為に	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0035
019	…！<br>本当にあった…これが	VO_juubei.juubei_sys_0022
020	あるはずのない、もうひとつの、鬼の角
021	誰のものなのかは…<br>想像に難くない、か	VO_juubei.juubei_sys_0045
022	これで宝剣スメラギを打ち直す準備は整った<br>…あとは法術カグツチの復活を為すのみ	VO_juubei.juubei_sys_0005
023	うまくやってくれるはずだ<br>アマネならば、な
024	そうですよね？<br>…セリス殿
